STEAM 而家 DS3連Season Pass $85蚊

抵屌到 但唔用手制會唔會好難玩

唔會

我用手掣先唔慣

駁ps4 手制

steam版到而家都冇cloud save

早幾日isthereanydeal買key先見到呢個價
過幾日就steam直接減到呢個價